究竟點解旺角啲嘢咁撚難食？

有無一間餐廳可以正正常常打破呢個魔咒？

旺角無論中、日、西、泰都好撚難食

舉個例，連正常既係朗豪坊既連鎖壽司元氣壽司都係最難食既果間分店，啲料係放左勁耐咁

元氣

比Mk仔帶條女去食，唔洗好食，同埋大陸人都係

其實朗豪坊4樓都好似無乜好食
最多剩係去iCremeria同passion食tea

襯返九龍人嘅質素

兆萬魔塔

你係唔係比我洗左腦既fd, 我成撚都同人講旺角無間好食

真係有冇人介紹旺角食得落口既野